呢幾年發現運動世界真係大（大家有咩特別運動技能/運動項目）

（大家有咩特別運動技能/運動項目）
跑山

花式跳樓

美式足球

睡夢羅漢拳法

皇者榮耀
一種講求技術加團隊合作嘅高水平運動

跳標準舞 (個 partner又矮又肥又重)

一日七J

冰壺
利申 3歲開始幫阿媽手拖地

木球